［送終]政府話暫緩

一邊廂話暫緩 另一邊廂黑驚拉人

彈弓手話唔開會 問起先話係未決定

自發性執垃圾都可以屈藏鐵通磚頭

搞鳩人物資站 散播謠言 分化市民

如果今個星期日遊行人數少過上次

仲可以話市民轉撐送中 拎嚟打飛機

星期一就名正言順繼續開會繼續推

香港擁抱大灣區 上大陸唔使回鄉證

連Hi都冇自由 到時我真係恭喜曬你

總之徹回 放人 林奠驚犬承擔責任

Sor手機排版係柒啲

以為係新歌

淨係識Hallelujah

自推

推